好想今日落大雨

然後留係屋企大覺瞓

想踩車，唔好落